有個長假期,可以點自我增值

有冇咩技能可以推介黎學下增值自己
學術又得,咩範圍都得

係coursera報個course讀

繼續諗點樣自我增值而增值